[
    {
        "randomId": 603
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kimenyi w'amenyo abiri",
            "option_1": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_2": "Imirizo y'imbeba",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Icyugu",
            "correct_answer": "Ibikingi by'amarembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze hano nkubita inkoni yanjye i Buzi",
            "option_1": "Ijambo ry'umwami",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Irobe",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Imbere ndi imanzi n'inyuma ndi imanzi",
            "option_1": "Imfizi y'intama",
            "option_2": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "option_3": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_4": "Umwuho w'amateke",
            "correct_answer": "Icyansi, akanyita k'uruhu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Uransaba ndaguha",
            "option_1": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Ikinyogote",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera ibumbabumba",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Ivunja",
            "option_4": "Umutsima; intosho",
            "correct_answer": "Umutsima; intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Imisozi iriyorosa ibigondo",
            "option_1": "Uruheri mu gihata",
            "option_2": "Ibihu, inzuki",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Ibihu, inzuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inzu yanjye yuzuzwa n'urubariro rumwe",
            "option_1": "Icyibo",
            "option_2": "Umuheha mu buki; agasave mu rutoki",
            "option_3": "Agakono k'impengeri",
            "option_4": "Imigeri",
            "correct_answer": "Icyibo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndica simporwe",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Urubura mu masaka",
            "option_3": "Igikona bikumburanye bibana",
            "option_4": "Uruzi",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rwegamanangabo rwa Ngaboyegamanye ingabo mu nkike ya ruguru",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Ibihaza",
            "option_3": "Inzira",
            "option_4": "Urushishi rufite ishaka",
            "correct_answer": "Urushishi rufite ishaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nkurira umuhoro mu rutoki",
            "option_1": "Amashaza ku rujyo",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Akazizi k'amata",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    }
]